新果隻kingdom rush出左啦！

今次控惡魔打返人類

link

自己search kingdom rush:vengeance

有冇人買左tower bundle

買哂英雄同塔 寶石同喪屍都幾勁

邊個英雄好用?

係咪冇PC

留名跟進

淨係玩過獸人

巴打咁有米
唔課金夠唔夠打?

唔會唔夠打
打最難都應該可以滿血過關
佢唔會逼你課金

邊隻英好用？

舊個隻未玩，直接玩呢隻會唔會好難玩

ho ball 呢隻要煲機

坦克車最勁 我自己鍾意用lich

lm

你鍾意既話倒轉黎玩都得

其實免費果d塔好夠用
特別係藍色控制人果隻好撚屈
基本上用呢隻同一開頭個箭塔夠玩
反而比錢買果d塔好似唔多好用

今集d兵營有d多餘
骷髏骨塔+藍色法塔夠擋

正wor 好似！之前買左隻marine 唔岩玩

果隻唔係同一個系列黎

我知， 果時見咁耐冇出新就買來試下

kingdom rush 3集都有玩

老實講呢集岩岩爆左
有d失望

太易？以前玩迫自己唔用item ,過到會好爽

畀完錢買，仲有課金元素

係,我玩最難唔用課金塔都極速全3星爆機
同埋呢集唔會好似前幾集爆完有額外關卡

咁今集算唔算COVER哂前作既所有野
係既我玩死今集算

塔黎講算係
不過建議你玩埋前幾集
今集太易了

我諗以前係update patch 先有新關， 哩隻岩岩出所以冇新關都合理

btw,見隻game名 以為係電腦起塔，玩家派兵 未買住，等減價先

最有印象係第一集final 關 兩條路完全唔同，仲有之後有集有海盜都好玩

以前玩iron 真係好有挑戰性，i like it

ic..咁都好d

IOS 38蚊真係幾抵玩

點樣睇返啲敵人資料？撳極都唔見有說明

kingdom rush / frontier / origins, 邊集好玩d

我都搵唔到

個人黎講frontier>初版>origins

今集好唔過初版咩

正呀喂

今集真係算係最差

呢集好特別 自己配搭5種塔
之前第一集衝你防守線既敵人今集係防守既隊友

如果未玩過呢個系列, 係咪應該玩下原版free version 先呢?

同埋呢個新版有冇關聯㗎?

同埋望住自己以前D隊友而家打自己，種感覺都好微妙

故事有關聯，不過可以唔睇
呢隻好game真心建議玩晒咁多代

出左更新
btw好似冇咩人講呢隻game
課金塔好似屈機D

買完game仲要比錢買bundle

太易玩 一日爆機
之前果幾集好玩啲

太快玩完，希望遲下有新關玩

終於出 集集都玩齊 不過上集隻marines唔多啱口味